係英國留學慘過去新西蘭

啲貴族 有錢仔自成一堆
言談暗串你係黃種人 冇乜朋友
英文又唔好 冇人理冇人幫

你邊個城市 讀咩科？

咁係你自己垃圾 怪得邊個
英文唔好咪去學囉 自己都睇唔起自己
有邊個睇得起你

有錢去英國讀書仲喺度阿之阿jor

去英國預左痴蝗玩架啦
利申有幾個fd都係英國讀
btw新西蘭留學真係慘我試過

新西蘭留學中

林肯市 社工

唉 我語文學習能力好弱

未必有你想像中好

我個度有蝗啊 但又係自成一角

有咩故仔聽 新西蘭

過成點啊

邊撚度林肯市？
中學雞？

出得去，就一早預左係咁 （被racist )

Lincoln 幾好，又有城堡又有大教堂

紐西蘭留學lm

唔想扮abc姐 冷靜啲

咁你而家點啊

靚就真係幾靚 好有古英國味道

讀成點啊？

自己唔肯改變無人幫到你

你讀私校？

老地方執左未？

咪簡左 唔出去

都ok冇咩問題，啲嘢easy過hk好多